1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
    - document.createElement('необхідний тег')
2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
    - Парсить текст як HTML. Перший параметр - position відповідає за позицію(куди саме) додавання елементу.
    Варіанти position:
        beforebegin - до елементу
        afterbegin - одразу після тега елементу
        beforeend - перед тегом, що закриває
        afterend - після елементу
3. Як можна видалити елемент зі сторінки?
   - вибрати елемент та "element.remove()"